張無忌多女d定楊過多女d

正評：楊過
負評：張無忌

請問你呢個問題有咩討論價值
唔識自己睇原著
唔識睇 google囉

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你咁講討論區都無咩價值

邊個女多啲 查都查到啦？討論空間喺邊？
戇鳩鳩

邊個規格好d 查都查到啦，討論空間係邊

戇鳩鳩

笑死 我係問規格咩？
我呢條問題問唔同人有唔同答案
但張無忌同楊過邊個女多啲 係既定嘅事實
邏輯都未學好 唔好上連登啦
衝出嚟柒

等多幾日咪知規格囉，咁你開個post出黎有咩意思

傻仔拜拜
第一我唔想騎劫左人哋個垃圾post
第二你都係唔明我講乜
自己諗下我條問題係問咩啦
仲規格

撐你
條戇鳩開post問想做邊個都仲有討論價值
投邊個多女啲真係戇鳩鳩

心水清

負皮係畀樓豬唔係畀張無忌

多田老師柒咗唔敢出嚟
邏輯咁差都做到老師 抵你條戇鳩俾山下智久戴綠帽